點解要勇武？

唔係612 點會帶起成個運動
唔係71 邊會繼續有noise
如果一路以黎和平示威 更加唔會出現721呢件事

唔講85 811 或者今日813
冇呢啲事件
點會有過期催淚彈 點會有爆眼
點會有臥底 點會有警狗會
點會見到呢個政權有幾無理
點再帶更多人走出黎

一路以黎 除咗五大訴求 大家講緊嘅係咩

兄弟爬山 各自努力

每個人心入面都有底線
有人覺得掟磚好暴力
有人覺得放火好暴力
有人覺得殺狗都唔暴力

個個人唔同底線 你可以提出意見 可以反對
但唔好過火濟屌
鬼呢隻字 對前線黎講 真係好撚難聽

今日機場事件 有啱有唔啱 但要大家幫手補鑊
大家都睇到民意 今日係over咗
唔該聽日和理非幫手道歉
再講五大訴求 繼續輸出運動

agree

真勇武唔會喺機場玩野 貪佢係孤島咩
論戰略係人都知呢個係圍城啦

請大家入機場前備戰、坐公共交通前就要上裝
防cctv 因為會有機會好似今日咁打狗救手足
口罩、帽，仲有耳仔
全黑衣服、飲水、食野請小心

其實唔關勇武事，轉一轉標題好啲
勇武嘅手足一定唔支持今晚呢件事
係班嬲到傻咗嘅人先搞到咁

唔好講 點會有爆眼
無人想發生呢啲事

啱 應該講 唔好比仇恨沖昏頭腦

精神病人：我們稍為停一下武力衝擊，國際社會就找到時間來聲援了。這次是聯合國。
這是我建議大家freeze在前日星期日、在對我們最有利的一刻的原因。跟住，國際社會就會放心為我們聲援。

目前最需要的和平集會，是大球場展覽或教堂會堂展覽，將連日來的慘況和訴求如實展示出來，而不是機械地重複大遊行。
不過，展覽是最可怕的，因為要寫文句。我恐怕除了日期之外，其餘的都是不忍卒讀。
民主，首先是懂得寫文和演講。
（要左膠寫一句清晰動人的文句，做一個及格的展覽，他們不如自殺好過。大遊行容易做，是mass project，各人舉個牌湊合成為中世紀的mosaic畫面就可以，又可以籌款。）

（接續剛才的帖文）為什麼現在要暫停衝擊而只是剩下小型和平集會和連儂牆之類的輕便安全嘢呢？如何在下次和平集會邀請外國領事和醫療團來做人權觀察員呢？
因為警方犯下的人道罪行有了很多新的嚴重材料，需要一段短時間來偵查和整理，及宣傳出去，用一段短的時間讓那些材料收集、醞釀和發酵，之後煮熟，端上桌，呈現給國際社會看，給國際社會觀看香港的邪惡軸心國的兇殘罪行。否則一單接一單發生，我們無法宣傳，人家也會看得麻木和混亂。
故此，我們選在警方犯下最嚴重的人道罪行——射盲救護人員的眼——這個時候來暫停衝擊（其他和平安全的零星行動可以繼續，陣地佔領就無謂，因為會被鎮壓和掃蕩）。
我們選在這個時候停止衝擊，警察就無法引誘我們反擊而傷害警察而令輿論各打五十大板，彼此打個和。這是中場停賽的作用。我們將警方釘死在昨晚的恥辱柱上，給國際公審。
一旦我們繼續衝擊，由於仇恨沖昏了頭，會與黑武警、黑社會互相毆鬥，各有傷殘甚至死亡，國際社會就難以為我們出頭，警方也可以用一個錯誤掩蓋另一個錯誤，令我們的國際呼籲做不到最大效果。
按一、各位要知道，特朗普總統其實不大願意通過香港人權及民主法案的立法來打亂他的中國戰略部署，但我們的純粹受難者pure victim的記錄——非常悲苦的香港人受難記錄，是most convincing和undisputable的，這會令到美國國會無法不提出香港議程，通過之後特朗普不能不簽署執行。這方面我要感激善心的香港自由鬥士，用自己的身軀犧牲來維持這個純粹的受害者記錄，非常感激你們，香港建國之後一定給你們榮譽及補償。
按二、繼續舉辦小型和平集會的時候，各位可以用上次的鎮壓記錄為理由，或者說集會之中有該國的公民（同時是香港人），邀請外國領事團到場做觀察員監護過程（有兩三個就可以，但請給予外交人員級數的尊重），順便帶醫療隊，使到和平抗議可以安全進行。請得一個領事就有其他陸續來。嗱，國際化是這樣玩，下次又有八國領事團陪同一齊啦，而且可以向他們直接訴苦添。和平集會可以展覽和播放警方侵犯人權的資訊，令香港人和外國人可以看到，要有英文，做到對內對外廣泛宣傳的作用。

（接續策略帖文）我們暫停衝擊的時候，國際社會就找到安全的反應時間做事（safe reaction time-span）。目前港共已經犯下最殘暴也是最明顯的人道罪行——警察開槍射盲女性救護員的眼，我們就在此暫停衝擊行動，轉做和平集會、展覽、宣傳，也請外國領事來監護我們的和平集會。
這是給予外國政要一個安全的反應時間，令他們可以譴責香港政府的殘暴行為。而因為我們已經暫停武力衝擊或武力抵抗，我們不會犯錯而令這些外國政要尷尬，例如當外國政要譴責香港政府殘暴的時候，我們第二日就在衝擊場所傷殘了一位警察或打死一個黑社會，這會令外國政要非常之尷尬的。
我是進入了禪定狀態給大家行動意見的。
玩外交關係，是這樣玩。香港建國之後，我會退出政壇，但我會持續講授這些策略給香港新一代的外交官，玩死中國。

「勇武」的發起人，一直想示威者送命的人，如是說。

係 冇人想有受傷流血事件發生
但正正係呢啲事件先令到更多人出黎對抗呢個政權

機場一役喺要喺「公安」同「醫護第一」之間取決一方，從而比對家分化

對中共黎講犧牲一個公安
同收買一個金毛MK仔同收買啲人扮勇武掉野去警車唔係無可能
搵幾個人就挑起到你地內鬥
圍左公安咁耐有無得著？對五大訴求有無幫助？
唔喺幫個公安講說話，而喺處事要為大局著想
圍左三、四個鐘頭先上到醫護車
之後個金毛MK仔即刻第一時間沖出馬路靜坐阻路
我就覺得成年事好鬼鬼
根本喺一場中共/黑警Show
最大敵人根本就係你地自己
要時刻都有批判性思考
入得機場和理非就和理非
比中共睇穿你班人「好憎公安」同「讓路比醫護」兩者之間做出決定
萬死個公安死左就有位比人入
但就係咁比人分化你話抵唔抵？

一旦我們繼續衝擊，由於仇恨沖昏了頭，會與黑武警、黑社會互相毆鬥，各有傷殘甚至死亡，國際社會就難以為我們出頭，警方也可以用一個錯誤掩蓋另一個錯誤，令我們的國際呼籲做不到最大效果。
按一、各位要知道，特朗普總統其實不大願意通過香港人權及民主法案的立法來打亂他的中國戰略部署，但我們的純粹受難者pure victim的記錄——非常悲苦的香港人受難記錄，是most convincing和undisputable的，這會令到美國國會無法不提出香港議程，通過之後特朗普不能不簽署執行。

其實今朝喪盡天良

暗示我哋要和平返幾日

佢先有時間去處理 例如佢可能要同一啲獨立調查委員會嘅後選人傾政府點妥協

點樣可以去搞掂單嘢然後佢就可以落台

因為我真係有用心聽佢講嘢

所以我希望唔好再有任何嘅衝擊住

我唔係想分門分派但我覺得機場真係和你飛回合

因為今日都細心諗過

如果我哋係因為勇武而令到政府回應訴求

中央係絕對唔會允許 因為怕做壞嘅榜樣俾大陸其他省仿效

所以今朝仆街林太已經暗示左我哋要和平

用和平得到政府回應訴求

818 想見到你

但係如果佢哋依然好似616 609

和平完都唔撚理我地咁我歡迎大家再勇武返

就好似今日冇去塞地鐵其實都係一個be Water嘅策略

我唔係割勇武 但我想你哋都休息一下

希望818唔會好似今晚咁 真係要散
tst雷射革命果晚都和平 識自己散

現在最好是去各區商場、新城市廣場，
和平播片。街坊look
但一定有遇到奇怪的人滲透，要識散水，

外國干預，就是彭定康

612 圍立法會淨係得武勇? 如果塞下路都叫武勇 佔中已經係極致
唔知係人係鬼掟幾舊磚過去俾人暴力清場又係武勇功勞?
清完場係無即時暫緩 唔係有功就夾硬要立晒
我問番你俾人捉左幾百個點解仲要勇武 俾鬼玩夠未?
完全俾人牽住走